絵文字估歌仔

Q1🌤🌩🌨🌪🍳🏃🀄️🛫

Q2 ❌💾🌷⏳🛫◽️💨🍐💭

Q3 🔔💊🙅🏻👫🉑🛬👵🏻👴🏻

Q4 🏊💁☝️⏲🔓🔑📝🔢😊🌿🌬🍂🌧😏

Q5 📇🧀👦🏻🌌👩🏻

Q6 ❌🈶👇📺🏠📤👤🚪

Q7 🏃🏃🏃🏃👆👆👇👇

Q8 🐟🍎🙋🗑📃🐏🙋🌷🍽

Q9 🍐🔒☃⛽🙋🚕❌🛎👤🍑⛽🛫🇧🇳🛣⛸👇🙋

Q10 🧀🙋🎗👴🏻🍑👍🚕🚶

淨係知Q4係心淡

Q8係垃圾

Q1 天氣不似預期但要走總要飛

Q3 寧願沒擁抱共你可到老

Q10 知我是個無法討好的人

Q8 如果我是半張廢紙讓我化蝶

Q9.理所當然我的錯，令你忽然離開半路留下我

中。「由這一分鐘開始計起春風秋雨間」

中。

中呀。

Q2 ❌💾🌷⏳🛫◽️💨🍐💭

Q4 🏊💁☝️⏲🔓🔑📝🔢😊🌿🌬🍂🌧😏

Q5 📇🧀👦🏻🌌👩🏻

Q6 ❌🈶👇📺🏠📤👤🚪

Q7 🏃🏃🏃🏃👆👆👇👇

Q6 沒有這件事 妨礙我們？

Bravo。

q7 幸福摩天倫

輪

中。「追追趕趕高高低低」